今次真係老豆搵仔 (摩佬u win)

聯賽盃十六強，精彩一幕回歸觀眾眼前，摩連奴再一次未完場就走入更衣室，不過今次並非抗議球證判決，而是「老豆搵仔」。

在昨晚熱刺對車路士的聯賽盃十六強戰，戰至76分鐘，戴亞突然離場返入更衣室，令熱刺只餘下十人應戰。而更有趣的是，摩連奴亦怒氣沖沖尾隨其後，他的舉動令人擔心他是否再次不滿球證判決，或是其他因素而致。不足一分鐘後，戴亞隨即由更衣室跑回球場，而摩連奴隨後亦拿著水瓶回到後備席上。最終戴亞踢足全場比賽，並在互射十二碼階段為熱刺主射第一輪得手，協助熱刺擊敗車路士晉級。

賽後，戴亞表示當時有生理需要，因此忍不住要回到更衣室「大解」，賽後他獲選為全場最佳球員，亦不忘自娛一番，將獎座放在馬桶上留倩影，並在社交媒體上留言寫道：「真正的全場最佳球員。」不過，馬桶上和地上的紙中都散落一地，似乎戴亞的環保意識只是一般。

另外他在賽後訪問被問及如廁一事時，亦顯得相當尷尬：「摩連奴對我跑回更衣室感到不滿，但當大自然呼喚我的時候，我也沒有辦法。我知道在我離場的時間，車路士獲得一個機會，幸好他們沒有進球。」

摩連奴就表示，當時戴亞離場後熱刺打少一人，自己返回更衣室是為了催促戴亞儘快辦完大事，並無怪罪於他的意思。相反，他更點名表揚這位英格蘭國腳：「我知道他需要離開解決，這可能是身體完全脫水的正常現象，當你的肌肉沒有水份，就會出現腹瀉的情況，我只是想讓戴亞儘快回來，因為我們已沒有換人名額了。戴亞是所有人的榜樣，他在48小時內踢了180分鐘的賽事，足總不關心球員，但我關心，因此戴亞不能夠在星期四上場了。」

熱刺近期的賽程非常頻密，他們原定由9月18日到10月4日的17日內，足足要踢8場比賽，分身聯賽、聯賽盃和歐霸附加賽三條戰線，比較慶幸的是由於英乙的立頓奧連特（Leyton Orient）有不少球員確診肺炎，退出聯賽盃三十二強一戰，令熱刺在對紐卡素一戰前有五天時間休息。而在今個星期，熱刺星期日晚戰罷紐卡素，以及昨晚聯賽盃擊敗車路士後，48小時後又要在歐霸外圍賽迎戰以色列球隊海法馬卡比（Maccabi Haifa），到星期日晚聯賽作客奧脫福後，踏入國際賽期，魔鬼賽程才宣告結束。